[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1110）

正評羊大錢

Slow

有冇LAFC同路？

cf

康u 0:2

星巴個細

cf goal

8點兩場快到

阿美10

Slow
Btw阿美利

有阿美唔買走去買hong u

Same 仲要串左

星哥一話想要CF對家就入了

4分鐘兩球

康U廢到

馬會平時都贏夠啦

好彩買唔切， 兩場對家， cf 賤種又係諗住買對家就贏波

半大負一

原來琴日巴菜輸到5:1 再追

阿美利加半場入多一球

牙美繼續上! 主晉

想要

依到

想入手

睇睇必發先

1:1 jump

唔理了

沙屎非jump

莎士

對，買和00睇波算

沙士
康大

智甲俾個和我ok?

莎士非求求你入番

莎士整多粒

屌你沙士

點解要唔比人睇編號?

半大goal!!!

美職角大

康U肯杯未?可唔可以比我收番半格

嘩。。 朝早波d半大

唔係讓人咩

屌你阿美 唔買就正氣 一買就收我皮 想點？？？

智甲主上呀

沙士求一粒

輸半都收貨

Feel到莎士5分鐘內會入

一定要 差一球

NYC FG

8半無大蛇出水？

重心，nyc

沙士肯入未

0830下盤 半大 有人跟？

重心：Fc洛杉磯 上盤

山

0830 角細？

收手啦

最後一注LAFC

要了 贏就贏輸就輸

Fc la已all in有無早餐就睇你了

LA

沙士菲開請大波波

唔入就輸多粒啦屌

NYC
睇fc好似唔對路

橙

hong u上

包大人

沙士cup啦喂

有一鋪蛇冇窮人，我再跟

一鋪蛇

康U半場cup左先講

屌你沙士一早入波我都無cashout唔係咁樣輸呀嗎

主隊繼續落飛

Skip 算

hong u -2
墨超大波-2
Fc

無咗你差好遠

是但入一粒啦沙士

主其他

智甲主上 追和反cup

美職玩唔玩FG 美巴

我今朝望到都呆左，3x1竟然得佢唔中

跟

收到

同中

好低水

有美斯巴同路 就安心了

屌你呀

沙士菲大波呀

想入主盤，但skip 好似好啲

莎士入波扮莎士叫

到底美c勁定包書勁

佢地唔係同路咩

In 輸書 we trust

跟
再抄入波球員名100次

美斯破唔破到燈皇包

得返8分鐘 jump

比啲信心

FC洛杉磯半場入兩球

主入先跟住俾人。。。

或者絕殺呢

請不要消失希望！

入佢老母

入佢

2.5s

下次先啦

小阿根廷人入波未

今場就要

感覺到絕殺

會1:1完

咁你唔好彩啦

頂多5min

屌你老母 莎士成隊斷腳啦 輸撚左佢無咁嬲

[size=6][/size=6琴日成晚啲波 都好撚假 大家珍重]

見到條飛以為係我 師兄同路

希望美巴 每十分鐘屌100k落主NG 加加個氣勢

原來冠軍被你內定？

2.5b 要了

笑左

0c

客禁屌？

1:1頂多陣

89min就

發覺到 次次同你同路都奶奶地屎
我腳頭好黑

阿甲買唔切和

如果係小阿根廷絕殺呢度係咪會暴動

開到大ok

半細已袋

大家咁早就起身屌波

唔會開到

不了 沙屎 要入了

好多應該未訓

handball?

沙士入未 比我安心返工

空肚屌波

墨超大波波

var

1:1搞掂

Jump

NYC 12M

沙士有12碼未

Jump埋

入未？

咁快gel頭 有了

針先 大家繼續努力殺狗會

12m 慘

事實證明連美巴都唔夠書包抽

針

針了

屌你輸包

12m一定入？

nyc 1:0

書包贏左美斯

missed 跟住補撚入左

01

我個角小呀

仲未贏

多謝

竟然客1

fake miss ,一睇話miss,但01

屌

兩隊LA大賤種

補射

0:1 NYC GOOOOOOOOAL

求美巴 過關

FC洛杉磯半場入多球

針曬

美巴 LA NG?

沙士菲正垃圾

美職真係黑哨到癲

半場la入唔到就針

介賭

繼續追LA ng好唔好

仆你個街 想補飛又無補 下次早啲cashout算數

人地康大半場開大 佢隊垃圾踢咁耐先11

5c

狗會臭西唔開即場角

半大未

入美我信

做番今日紀錄先

1. 西鑽串大分 全大
2. 東京半大
3. 紅牛角大
4. 芝加哥角大
5. 斯巴達上盤
6. 基爾角大
7. 天主教大學勝

Gun

3.26

我買少少第二球算

你同佢同路

G chi

買客ok?

真係喊黎 計埋尋日 有三場比12m迫害

屌你老母LA

快手入多球

半大1.5/2

la無射過門 jump

所以咪書包win
一個鸁嘅代表，一個輸嘅代表

買左no goal,放飯喇喂下次再踢

書包:我旺輸個時美斯都唔知喺邊撚度

1:1

封盤

fake

球探乜事都冇。。。

1:1 og

real

報驚

Cup

半大

屌無買返cup

睇live係OG

馬賽個場都係

有冇人買左康塞普森

365 01嘅

睇365個直播比分係1:1?

應該入

球探冇反應

你老味想入手個陣就封盤

馬會1-1了

Same

狗會都1:1

呢場唔開走地角

早場三場半大gel

睇馬會啦 有即場

主ng cashed

電視寫1：1 封咗盤

未反應得切就11

球探咩料

半大cashed

係羅 仲想買

球探。。。

365仲係0-1 封盤

見上網睇直播寫1-1

但球探無響

唔撚理 狗會都寫1-1

主中眉

咁即係點呀屌

但係我返工遲到

...

單頭左主ng?

見太低水無入ng

same road

睇住直播, 入完開咗波好撚耐啦
睇多幾個網啦

馬會有權改賽果

第三球又係1.65

個野壞GA

12m嗰下我入得1.5幾咋

睇google啦

Cls 又踢假波

乜撚野11

屌你老味 我喺365買 想知係點都好正常姐係咪呀

第一二球都買左主

諗緊要唔要第三球
可能唔要輸半注算

康u

直屌左2:1 膽, 睇黎頂唔住

11?

cup
22

康u上呀

係呀

365申請左幾次地址確認信都無寄到黎

yes 365而家先有

去阿LAFC

Ng買咩

康u cup佢食埋嗰半格

1-1 goalllllll

唔係可以自己upload架咩

烏龍喎 咁係咪可以買客下一球

買咗反cup啊上啦

仆街 又打假波

直屌主win?

等美巴ng水

試下其他email? Gmail或其他

主能夠!

send email去屌柒佢

唔係email 係實物信

G Chi 一鋪蛇

主cup鳩佢啊

紐約上呀

原來會理 ？
今晚send先

屌你老母LA快撚啲cup

屌我個10.5s

仲有4格

感覺到主ng了

又唔早啲話我哋知

星爺好波, 琴日個洛辛堡中

主ng我即刻落街食煙

客Ng 100%

。。

屌你安圖做乜撚嘢

NY上呀

即係再主ng

正氣波啦

屌你安圖生性啲啦
LA屌你老母肯入未

拿根牙cup佢老味

聽朝想食早餐呀 LA

康u go go go

安圖LA立即入波

Yc 3.5b

拿根牙快啲追和先

阿美 康u la 係時候入波啦

同哂路

830最盡入多球好啦 入手3.5/4s

康u 阿美

串左今朝3場主 原來已經1-1斷頭關

屌你安圖紅埋

cup 啦cup啦

阿美 康u

Cup佢老母

點解唔即時轉賬

3-4

一日得兩次

thanks

12點後

拿根亞

康塞普森大學

美職補主w似唔似樣

定ng好

拿根五拎啲實力出黎

3068 14-05-2018
07:52 過關 讓球
2X1 星期日 84 CF 阿美利加 (主) 對 拿根亞 (客)
客 [+0.5/+1] @ 2.16
星期日 85 康塞普森大學 (主) 對 安圖法加斯達 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.82 $950

$950.00

山度士
上呀

32

安圖針

48分鐘 LA入ok?

全格！

可唔可以教我點開
想在香港玩365有可能嗎

阿美利加 入多粒未..

拿根亞

2-2
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

重注左nyc+1 點算

cf on9...

真係輸鳩埋

2:2 好彩買左康u冇買阿美

3068 14-05-2018
07:52 過關 讓球
2X1 星期日 84 CF 阿美利加 (主) 對 拿根亞 (客)
客 [+0.5/+1] @ 2.16
星期日 85 康塞普森大學 (主) 對 安圖法加斯達 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.82 $950

$950.00
CASHED!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢隊西隊

頂實拿根

阿美。。。。

Gel

有可能

紫巴，你唔會搶1001ga la

Fc ng

搶黎做咩

咁有時遊埠都可以玩下既

2注cf

墨超大波全格

屌!!!!!!!!!
3-2
馬會CASHED

好彩買左兩舊 唔痛 琴晚中左5注2穿1 由4k上25k 輸番兩舊

屌fake乜撚呀

OFFSIDE啦屌

我CASHED啦

炸

開戶口要有外國地址証明 唔知駛唔駛戶口

派我ok?

cf fake埋應該玩完

自私食

咁你點抽錢出黎 用香港銀行得唔得

呢場會和嗎

我喺外國 應該唔得 kyc好嚴

柒撚到 事後飛收皮啦

10c

月尾去日本

請大家建議邊隊日假正氣 打算買2-3件波衫

11c 搞惦，多謝羅巴

CHING唔啱貼張事前睇下

而家真係好多事後飛
事前輸咗反而要俾人jer俾人恥笑

由佢打飛機自high啦

喂人地有冇事前一件事 你貼事後又一件事

fc2.46 要了

不過紫巴起碼唔係拉大隊針完之後自己補飛補到贏再事後 所以無乜野 好似我識得人拉大隊針完自己補飛補到贏好多唔叫

主會ng 入左300

Fc goal la好嗎

好唔入肉, 主盤針得

屌你老母安圖

0:1果時直插左2:1

我跟左300

ng

一定有波入 睇主定客

康U cup三粒

不了

想買no goal

主快入

買左

主入 我去洛杉磯旅行

主唔似贏到喎 買客ng好過

想問有冇職賭係到 唔洗番工

主入 抽2個巴打幫佢地含

快啦 洛杉磯 入啊

山度士兩粒

無時間啦

買兩場兩場都比人杯

兩隊勢均力敵
投注下盤必定有利

紐約城

估唔到個全細頂到

我7場鳥

入啦 洛杉磯

洛杉磯cup7佢pls

我

糕！

2:1

goallllllllllll

Gooooooooooal

2:1頂到尾OK?

2-1 goallllll!b!

秒輸

ok

主goal

Ok

+1

屌 咪講撚左lo

易撚到

Easy goal

美巴

美職咁早有2.5/3
入一球即收半格真係好爽

屌你老母

我叫得好辛苦

我屌你老美丫！

咁下一球客喇

下球買乜

草皮王

大波5串1斷沙士菲

收手啦師兄

大家今晚見

應該no goal

些路迪我屌你老母全家阿

有無睇清楚，輸左喇喎，一半算啦

頂實2:1

紐約城我屌你老母 cup啦屌

開個2-2 2-3 啦

紐約城

2:1完場

下場先

入下no goal 先

頂住

客Ng

大家早晨
訓醒見到羅馬半5全7

LA ng中埋
5串16斷頭注奧城

仲有一粒

Ok, 又客又no goal
姐係主

角大針

上呀必勝客

Cup多野咁癲

巴打我準備好了

No goal大船

究竟美斯樂係買左邊到

留tg😋☺️

頂住啊

gun

22

2:2

2-2

Cup上cup

Cashed

屌 咩料呀

又秒輸

一買主ng秒入

頂又半格返

屌過完數禁緊客ng就入

康u未派錢買唔到NYC ng

下盤

NY杯佢呀 上呀

再cup

第5球 主

on9個龍咁都接唔到個波

La

FC

書包神之降臨

客NG

搵人入客ng

2-3 ready

LA 14射1中

不如你試下入曬主下一隊同無入球

LA 再cup

Villa拿拿林入球

客差啲又入

師兄你都係改名啦，草皮王鋪草皮咩

diu, 輸左!!

3.5b cashed

個替補入

買左客+1 補唔補主WIN好...

好

屌食左個客3

咁我入客了

支持

客黎多球

美職都敢買細

主cup粗粗地捐住100先

LA雙賤

已入500

Lm

諗緊入客定主ng好

主快cup

收到風主勝

差d入

主隊個龍無晒信心 遲早失

17c

應該有絕殺 買4.5/5大

主能夠

主Ng

咁唔買了

主會再cup
美巴睇左劇本

書包抖下先啦

18

即係反Cup 再Cup 即係客勝

主入多球一日球迷

19

大戰點會和波咁老土 4.5/5啦

Last 10mins好刺激

La準備絕殺

4.5/5

主客都買左500
是旦一隊入啦

LAFC肯入波絕殺未？？？

19c 痴線

咁不如1000大波

主

是但一邊入 最好la

和波

美斯係邊度

唔撚係又半格阿

睇黎又無機會捐

一起身屌出黎

主能cup

狗會最高水先封 賤種到..

主與你同在

好彩你瞓左如果唔係果場養生波有排你屌

20C

ng真係難玩喇

La你仲有粒未入

狗會：好在冇開即場角

LAFC

改名啦屌

21c

主啊！！

最後20分鐘一路猜 睇到都把幾火

馬會又請你食早餐

絕殺佢阿 LAFC

3-2 贏$1500
2-3 贏$400

C 要有回報

2-2？

2-2贏幾多

玩完戒賭了

客絕殺啦

下季
今季係主

主！

呢場開即角咪好囉

補幾耐？

You cashed

上場美職得10c就開，呢場廿幾c唔開，唔係好彩啦

4mins

補4淨一分鐘

是但一隊入啦屌鳩你

FC洛杉磯
勁撚到

2:2頂實

係時侯入

主啊我收皮喇

和啦咁睇黎

主唔能夠

食屎狗2:1咁都頂唔順

咪撚和呀
和就真係針

快手入一粒啦

屌你LA

完了吧如無意外

劇本呢

同左書包同路
輸死

豬包買咩？

主客都買左

輸包

神

23c

燈到和

屌 第二球 第三球 贏既錢 輸晒
2-3 3-2咪好囉 on79

客

2-2
強強大戰
下盤必定有利

威力唔是講笑

美巴快啲撥個輪去美國要主

書包嘅功力

半9全23 開兩次初盤有找

美巴係ifc食緊早餐

唉屌訓撚左冇睇
如果有一定大筆訓落角大

咪中左第二球 第三球囉
垃圾洛杉磯咁都頂唔住
盤輸半

半格不過玩NG 輸返少少

我諗呢場好多人要針

贏1又變返輸半

無用丫
暫時都未見到有一隊好似當年紅牛咁.
由9.5初盤..升到12.5

JUMPED

3 4 5
無入球
第5終於收到

人地hongu cup得咁靚
LA垃圾波

星期三再見

包書神和波羊幾多

輸少當贏啦 第一關比人反屌

美同澳職今時唔同往日
都好耐冇見過過20角仲有角尾

-4.5k

用10k追

捐錢積福，長玩長有

之後啲西波

nyc cashed半格

已捐照黑

針700

有一鋪蛇, 冇窮人

戶口冇錢 只好叫人買

美斯神都戰勝唔倒書包燈

又真係中曬 好dum春

洛杉磯死全家支持區

想問阿美果場係咪都叫度中

絕命三穿一全大，感謝主

星期日例牌針到不要不要

但次次最後都係買左

我自己會要客盤 不過你當唔係啦 講曬兩家真係我玩曬 今晚繼續

近期幾fit 單頭包你唔會輸到杏家燈
過關唔敢講

要啦唔識踢波好心就唔好出黎害人啦

張圖又買左主又話自己買會買客又話中哂
請問有咩你係唔中

祝贏，加油

咁你當我唔中啦

有咁多錢輸

朝早起身手痕買左洛杉磯主盤0/-0.5
上半場一開始見主比客屌打輸緊0:1
咁我諗住補飛買客第2入啦 點知買完客就輸番球烏龍1:1
屌咁算啦咁等主追反正輸都係輸半 等等下又真係追到2:1
之後見主開始換人就左買無入波 買完1分鍾客就入番2:2
之後就輸哂

當你on9就得

即場唔識玩 真係唔好玩

尾關輸半 唔係想講d咩 只不過我尼d小角色post飛你地未必會信 都想帶領大家贏錢 信就跟
希望唔會沉船

咁好啦 我收皮啦

運就係運 格硬補輸仲多

其實我知 次次都同自己講唔買即場
因為每次買即場9成9都係輸
但係每次如果輸緊又見有即場就想買追番

無即場玩應該買係輸半格
點知宜家輸多幾倍

11點大波波
有無同路

有冇出事前飛？

大波波

一早有出 上兩個post

今晚入錢跟一跟先
想追數

條過關最尾輸半格
好彩靠ng追返個和
即係白玩左成朝

咁早度今晚d波
btw g chi

me即場勝率都低到仆街

即場小注玩下角球就算

度定先無壞

有冇人會紀錄自己每個月贏幾多輸幾多?
可能Mark低每日既投注額同收入咁

馬會幫你紀錄晒啦

美巴今晚有無4穿1起機

累積金額要自己加嘛

又冇球賭了

尋晚有冇買哈馬比反cup

主紅左件 客cup有3倍幾 allin jor

有
整左個excel 自己入record
8成紅字
要真係好好彩多數開正路波先有機綠字
綠就綠少少 紅就紅多多
俾馬會屌打左年幾
輸緊1xx k

最好咁做
之前有做個時贏多
而家冇做就亂咁買

都係忍唔住

巴打 重甘過我 抖完問馬會拎過

第一場我全大
半同路

琴晚羅馬7角針撚哂

4:45個場都差1球

屌琴晚般尼成班不孝子

點解唔揀一場重心大注

因為係實驗要多啲sample

冇波賭好辛苦

必發開始唔準

Volume scale冇10萬嘅盤都唔敢再跟
知錯了

次次同自己講唔跟，最後都係去左

係
要觀望下

琴晚阿特

琴晚主其他 客其他個ching 收錢未？

前日6穿1贏個啲輸返曬

600倍 fat fat

收錢收錢

執700 冇輸就當贏 只係回吐既感覺唔好受

同路苦主 我唔敢讓主 買盤輸半

-3k

成日半一盤都豬

今晚亞冠頭場應該開大

其實betfair 好多年前已經有人試過，不過其實真係冇乜參考價值
因為第一佢係任何人都可以做買賣盤，姐係可以係一d 艇仔/ 莊去做任何買賣盤去減低自己個risk or 食水位（betfair 通常高水d, 因為佢係free trade)
第二上面都講左係買賣盤，其實你有時睇佢幾mil 咁落都好有時根本唔知自己有冇左右手買賣盤去賺水位，所以根本你唔會知佢落既動機係咩
如果要睇既唯一只係落完飛賠率既水位同大世界差幾遠，再去決定。但係咁睇得黎不如睇下其他大莊反應仲好，冇咁浪費時間。

留名支持，所以數據還數據，眼光都重要

又上又落

玩咗成日最後都係無玩過

西米贏緊錢喎

我要做流言終結者 試佢老尾

啱啱好1星期 +16000

1晚豬左18k

個個都賭咁大

輸左1個月糧

季尾下盤大勝
贏3k變豬1k

針左部林寶

睇岩會加注

lm 贏大錢

針咗20k 有排追

針左
今晚入500再起機 重新出發

最後一注買左華斯高 中左會跟羅巴你推哩場角手

屌 琴晚由朝賭琴晚 贏輸贏輸琴今朝玩到+50

有得+已經唔錯

幾錢起家

我記得西米係一千起家

買下盤就俾上盤456

買上盤就俾下盤 1粒絕殺/輸半注

又要做職乞

都唔知點追

一個月前400打上2000開始必發2000-10000-22900

1000係由係度出水記錄

睇唔到呀

頭先入左一千蚊希望可以每推2千捐一千

Lm跟西米巴學野

CFu 幾時復出？

考完試出黎 Fc 阿美都針晒 咁就又豬2200

今日只買一注 aik 主

11點大波波召同路～～～

0.9k追10k

琴日大出血

跳左4k

垃圾奧雷

聽日全北個盤 主win 1.19 仲敢開到咁低

呢兩日勁中

12 May, 2018
✅#10 川崎前鋒 0/-0.5 (@2.03賠)
✅#11 新潟天鵝 0/+0.5 (@1.88賠)
✅#14 德島漩渦 -0.5/-1 (@2.03賠)
✅#15 濟州聯 -0.5/-1 (@2.01賠)
✅#27 華拉倫加 -0.5/-1 (@2.10賠)
✅#39 阿士東維拉 0/+0.5 (@1.83賠)
✅#53 烏德勒支 -0.5/-1 (@2.14賠)
✅#58 波爾多 -0.5/-1 (@2.03賠)
✅#72 皇家鹽湖城 -0.5/-1 (@2.05賠)

13 May, 2018
✅#28 杜塞爾多夫 0/+0.5 (@2.09賠)
✅#34 格雷特霍夫 0/+0.5 (@1.84賠)
✅#50 哈馬比 0/-0.5 (@2.02賠)
✅#84 拿根亞 +0.5/+1 (@1.98賠)

留底幾場世盃精選
發現世盃小組首名派錢
小組 A 烏拉圭 @1.68
小組 C 法國 @1.34
小組 D 阿根廷 @1.42
小組 E 巴西 @1.31

希望你贏錢，做一年sample 同share 下到底係睇d 咩啦，唔會只係睇佢落幾mil 就賭既

我奴

真心咩

其實唔難

仲敢讓1.5/2 都唔知閪車會唔會繼續留力

點樣勁中法

假波唔計

我都想贏錢
必發既領域好大 唔係一個圖表達晒
但佢存在左咁耐同咁多鬼佬研究佢就肯定有價值
不論波馬都有人用
而我只係慢慢鑽研佢既小眾

中個啲就真

條友真系5sick ga wor

啱 唔中就係假波

永久免年費✅
命中率高✅
絕不反手✅
精通角球、亞洲盤✅
賭球傳心師✅
數學家✅
說唱家✅
假球分析師✅
六合彩專家✅
作CODE家✅

🍻🍻賭無必勝 小賭怡情🍻🍻

我拎賓周對住Ipad亂篤都中得多過佢

呢招仲唔係亂鳩咁篤

想睇

funny

下次星期日都係玩$10算 針到仆街

開23角咁多 早知唔weak咁耐買即角 買得開場注

勁中

比人封殺 幾時復出

一蚊不買全北

有無channel 想跟

賭100場 出現連贏10場 連輸10場好出奇咩

一見光就死

一陣你狗會cash out算

無即場角呀 ching

開波先知無即角

好感動

呢個真 我就係好例子

咁既盤狗也不屌

仆街咪攪巴西啦

支持奴！

2個大灯閪

死獌狗

雲加是燈神

又到左星期一

你米又系

好彩我有我胃

冷靜D，
痾篤尿，
照下鏡，
睇下自己個柒樣先啦，

世界好公平

如果人人都心想事成 ，會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人。

jm9

點睇打比羊

5000本想上返25000

睇睇頭場大波
Aik盤 打比

villa巴真既唔好拎出黎講好hurt嫁

做乜無啦啦屌9人

好惡

認真討論 我講錯乜

赫根都似唔錯

好sad

求各大蛇帶領由4K上返50k本

入左我chanel未

應該可以上25000

有無人比下意見
頭場大波
赫根
Aik
打比

高命中channel

頭場或者轉上盤

頭場主隊入一粒就出線 睇過上場佢踢法唔似會搶攻 未必大波到

咁多交叉既

[member]
四十蚊起機

Yaya終於可以上天堂

連贏左幾日 一晚豬返哂

上你先

希望爺爺下年長TIP阿記,等佢降班

顧掂你隊獌先

49000最撚黑心
永續daddy

屌佢個上盤-1/-1.5點買得落手

好悶呀 無波賭 扮工好悶

一齊度下波

天狼星今晚會唔會反底

咁都JER

癲狗無啦啦咬人

美巴起碼幾千萬散紙係戶口

真係咁多人冇睇過呢段野？

睇過啦 感情台出現

11點 2.5/3 大波波

今晚啲波有咩心水

美巴琴日場羅馬有無叫角
我訓左起身見到得7角差d訓返低

珍惜美斯巴

以你嘅見解
到底單頭定玩3x4 4x5過關好啲

單頭

單頭就唔貪心
一步一步上
過關就貪心d
但可以少博大

比人領先到5：1

我起身見到8點遲到都想訓返低

點解你地琴晚波都輸到仆街，又會覺得今晚啲閪波會追得返數

夠膽買主ng都發過豬頭
本身贏1.5k 今日場LA美職輸返
又有12k追

你點知聽日會落雨㗎

早水必勝
1.天狼勝

因為有aik
100% 呀婆波

我想要對家
佢下場先反底啦好嗎

aik 1.65 俾狗買？

轉咗盤了

我阿冠專家

阿冠專燈

英冠專家

不過今晚啲西波真係幾難賭

你成日貪心

我意思係，平時賭開既大聯賽都輸，呢啲又少數據又冇方向既波，邊有信心去賭

唔好再講啦

今日就係買2串1

今場反底 我認為不敗

亞冠...
我個名

aik 半一又驚
發覺輸最多係半一盤
上盤成日好辛苦先羊半

點估到連金身都放棄
華美倫一早被人換走
換碧基入黎咪又係咁

美斯訓左

今日就等我萬劍歸宗
破你不滅金身呢個武林神話

想買柏斯盤

主其他
和其他
尋日係我賭波最痴線既一日

我每一注經過心思熟慮
有賭未為輸

aik win半格

aik 轉埋半一

半一呢啲真係比狗屌 贏就贏半格輸就輸全格

所以平半入左

艾夫斯堡[+0.5/+1]

直屌win算

有時二線聯賽啲水位先好 好似英超呢啲 利記曼聯下下開到1.1幾 讓又讓成球半兩球 點賭

睇來今晚要小賭怡情了

1001

入200玩下

今晚求追數

摆底几场心水
睇下赢几多

14 May, 2018
#1 柏斯波利斯 -1/-1.5 (@2.00賠)
#2 赫根 -0.5/-1 (@1.87賠)
#3 AIK蘇納 -0.5/-1 (@2.16賠)
#6 富咸 -0.5/-1 (@1.84賠)
#9 保地花高 0/-0.5 (@1.85賠)

繼續帶領我地